點解要同tb拍拖?

les嘅話咁即係想同個女仔拍拖啦 但點解要揀tb呢?佢地明明就係一群扮男仔嘅女仔 由外貌性格都係成個男仔咁 咁點解唔直接同個真嘅男仔一齊要同個tb一齊
利申：直 有男朋友